今日金鐘咩情況，想出黎畫畫

飯煲底或者中信橋有event嗎
去到果邊有D咩野可以畫

利申：路過嘅畫家

畫立法會

大約有D咩

今日出面好危險，唔好去喇

今日唔知入唔入到去附近呢可能好多警察圍晒

路搭車過目測煲底外有一堆白頭盔人

放左工係金鐘
中信橋嘅藝術品全清
我幅魔法少女GG了

連龍牆安全

積極考慮掛畫係果邊

烈士安好嘛？

無受影響

係唔係肥佬畫家